\tableofcontents
\newpage

\input{./PJ/Explication/S1_Intro_Modelisation.tex}
% Schema Section 2
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema1.tex}
\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema1.tex}
\input{./PJ/Schemas/Spherique/Schema1.tex}
% Explications Section 2
\input{./PJ/Explication/S2_IntObjectif_Modelisation.tex}
% Schema Section 3
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema2.tex}
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema3.tex}
\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema2.tex}
\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema3.tex}
\input{./PJ/Schemas/Spherique/Schema2.tex}
\input{./PJ/Schemas/Spherique/Schema3.tex}
% Explications Section 3 et 4
\input{./PJ/Explication/S3_RappelsGeoPlane_Modelisation.tex}
% Schema Section 3 Geométrie plane
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema4.tex}
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema5.tex}
\input{./PJ/Schemas/Plane/Schema6.tex}
% Géométrie plane
\input{./PJ/Plane/P01-Hyp-1-i-n-Bilan.tex}
\input{./PJ/Plane/P02-i=1-i=n-Bilan.tex}
\input{./PJ/Plane/P03-CondLimites.tex}
\input{./PJ/Plane/P04-Exp-Debut.tex}
\input{./PJ/Plane/P05-ExpFin-ImpDebut.tex}
\input{./PJ/Plane/P06-ImpFin-Validation.tex}
\input{./PJ/Plane/P07-Fin.tex}


\section*{\fontsize{20}{15}\selectfont Géométrie cylindrique}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}
\fontsize{14}{15}\selectfont Géométrie Cylindrique}

\section{Choix du volume de contrôle}
\subsection{Définitions} 

Coordonnées cylindriques: \[ r, \theta, z \]

\subsection{Interval du volume de contrôle} 

L'interval d'un volume de contrôle est illustré comme suit

\begin{center}
   \begin{tabular}{c c c c c c c}
      & & & & & & \\
Coordonnées  & & r & & $\theta$ & & z \\
      & & & & & & \\
1 < i < n et 0 < r < R & & $[- \frac{\Delta r}{2}, \frac{\Delta r}{2}]$ & 
& $[0, 2 \pi]$ & & $[0,L]$ \\
      & & & & & & \\
i=1 et r=0 & &$[0,\frac{\Delta r}{2}]$ & &$[0, 2 \pi]$ & &$[0, L]$ \\
      & & & & & & \\
i=n et r=R& &$[\frac{\Delta r}{2}, R]$ & & $[0, 2 \pi]$ & & $ [0, L]$ \\
    \end{tabular} 
\end{center}

\subsection{Schéma des volumes de contrôle}

\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema4.tex}
\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema5.tex}
\input{./PJ/Schemas/Cylindrique/Schema6.tex}
